CARDCAPTOR櫻 百變小櫻CLEAR咭 漫畫31集

坦白了

推

秋月

D 精靈由星星飾物變左月亮飾物
因為而家持有人係小狼?

係

好想快啲睇到結局

謝謝 終於睇到中文版

一邊想知道結局一邊又唔想咁快完 好矛盾